想講野但冇野想講

有冇人都係咁矛盾

smoke heal everything

唔smoke

想拍拖但唔想比女飛

想食野但係唔肚餓

想訓覺但訓唔着

屌 5點半喇

做同女性做愛，但做唔到